國際泳聯考慮回應訴求 或褫奪孫楊兩項世界冠軍

2018年一次破壞藥檢樣本風波，令中國隊飛魚孫楊被重罰停賽8年，國際體育仲裁法庭（CAS）當時宣判，不會褫奪他的世界賽金牌。不過，國際泳聯副主席Matt Dunn（當恩）透露，該會不排除推翻CAS決定，或令他失去兩個世界冠軍頭銜。

過去三奪奧運金牌的孫楊，因2018年一次賽外藥檢打破藥檢樣本玻璃瓶，遭世界反禁藥組織狀告至國際體育仲裁法庭（CAS）。去年底聆訊後，CAS於上周五宣判孫楊停賽8年，意味他無緣7月的東京奧運，甚至要提早退役。當時CAS表示，因孫楊在世界賽前後的藥檢過關，不會褫奪他的世界賽獎牌，但國際泳壇掀起熱烈討論，包括南非隊名將拿高斯（Chad le Clos）反對CAS決定，今日更向南非傳媒稱：「孫楊在2014年藥檢肥佬，我們都知他是一個卑劣的泳手。我在2016年奧運屈居他之下奪銀，理應取代他奪回金牌。」

澳洲游泳教練相關組織亦發聲明，要求褫奪孫楊在2019年、即事發後世界賽所奪的金牌。泳聯副主席當恩表示，國際泳聯會以所有運動員權利為先決條件，考慮是否褫奪孫楊當時所奪的2金1銅，但預計會在上訴期後才有決定。

仍響中國就快變過街老鼠

唔打 世界賽
返去 打中國賽 金牌 要幾多有幾多 仲威啦

LO~~SER~~~~

往死裡打

人無事先可以做到世界冠軍架嘛

係我就唔忍，痾撚到成個池變紫色

求仁得仁

尿紫楊

中國泳總頒返啲獎比佢囉 記得寫啱名

還返啲金牌俾人啦

聯署？

禁藥王

卑劣的泳手

胃啥世界都在痴付咱門支那人

慘豬豬

抵佢
食藥仲要咁撚串

我以前是冠軍

個兩場亞軍選手真係慘

Loser

到底大家撐唔撐港台

俾外國褫奪榮譽係一種榮譽
歡迎尿紫楊加入何已完嘅行列

兩個疆屍account互推垃圾留言

開心

考慮？仲要考慮
唔盡早褫奪係對所有同場同佢賽過嘅泳非常唔公平

其實鬼佬黑人天生大隻有氣有力又公唔公平

等睇twitter三毛再次發爛渣

小粉紅logic特別好笑

打!死了再打!!

你老母生到你咁撚樣已經證明左依個世界無公平啦

Drug Cheat

Ching 你幾可見到黑人贏游泳獎牌

Goal goal goal Ole ole ole

Push

支那畜

係支那鬼國玩單機游水囉

中國人一定會咁做啦
佢地一向小學雞作風

loser

而家連強國班網民都屌柒佢

妈的西方国家又斯负咱中国人
咱不玩了
弄个中国国际泳联自己玩

Chad le Clos輸個場

係咪唯一一個唔奶共嘅國際組織

泳聯好波

我無話支持佢食禁藥

抵死

외톨이~~~

真係煙士KING撳住拎
都諗唔明點解仲要永續社運

有請小鳳姐

好快支博又會搞多次投票

無知唔好走出黎柒

有報應

褫奪咪褫奪
搞個中國運動會

笑死 無得再比賽仲要比人取消埋個假成績

食藥先赢咋廢柴

? 鬼佬身體質素好過亞洲人wor

繼續自己中國打飛機啦

國際泳聯都幾仆街
CAS輸左即刻打落水狗

恭喜

世界冠軍都無埋，咁以後唔洗皆意有國家睇住

怎會怕尿液濁過人

抵撚死

食塞米

pish

佢個樣真係好撚衰

BOOOOOOOO
尿紫楊

YOU ARE WINNER, I AM LOSER

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

求推post

正解
已經無得拎國際榮譽既人
可能連中國自己既比賽都唔俾佢玩
去捧另一個名星好過

好似有個hashtag叫比翻個金牌澳洲選手

LOSER

最多頒返個「屈原最佳游泳獎」俾你喇

不過，國際泳聯副主席Matt Dunn（當恩）透露，該會不排除推翻CAS決定，或令他失去兩個世界冠軍頭銜。

Matt哥又贏

抵死啦仆街
游返去支那啦

收山番中國乞食啦

咁主席呢

up

你嘅logic = 其實中蟈人天生比較識打乒乓波公唔公平

You are disqualified

咁都有得瀨

得啦 知你武漢最叻係肺炎啦

跑步嚟講可能係
游水未聽過依個講法

去馬戲團表現屙紫尿 又贏

游水一向不是亞洲人強项，就好似兵乓唔係歐洲人強項一樣

推

抵撚死啦 串柒柒 終身停就啱喇

集氣 佢再吠禠套哂之前所有獎項

頒返個馬列最佳吸毒奬畀佢

人民網：大家支持褫奪孫楊金牌嗎？

選擇
1。一定支持
2。絕對支持
3。當然支持
4。非常支持

曾經也上到最高 逐漸滑落谷底的暗
看見未來 雙腳已在震
因我說過禁藥無懼 才會受教訓

黑人天生少咗個腦喎

由心笑撚咗出嚟

快手

purple piss=pp楊

支持

支持紫楊
7年後重出江湖

係呀係呀，咁你中國狗拎埋架快艇去參賽啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

3中國舉重女選手服禁藥遭褫奪京奧金牌

國際奧委會表示，3名中國女子舉重運動員在2008年北京奧運服用禁藥，褫奪3人當年所獲的金牌。

涉事3名選手分別是69公斤級別的劉春紅、75公斤級別的曹磊，以及48公斤級別的陳燮霞。

國際奧委會指出，3人的樣本，對1種禁用的生長激素呈陽性反應。

國際奧委會目前正廣泛重驗2008年北京奧運，以及2012年倫敦奧運後，貯存起來的選手測試樣本。

最新公布共8人因服用禁藥被褫奪獎牌，包括3名中國女子舉重選手。

個獎牌仲喺唔喺度都成問題

唔係針對佢，2018後嘅牌收番好合理吖

有聲

怎會慣,做垃圾廢人

有冇英文tweet可推

食藥嘅東亞病夫

支那人特別勢利，無利用價值，即時變過街老鼠

今次真係要返鄉下飲洗腳水了，唔知洗唔洗嘔返d獎金出黎呢？

食屎啦孫羊
你玩撚完啦

好撚mean

條撚樣 痴住呢d 名銜係大陸都搵夠

真心唔講咩國
呢條撚屌好撚影衰運動員

支那肺炎狗
口交部一定會比顏色你地睇既

抵啦死柒頭

真 食幾多禁藥都冇人話佢錯

好似打機開個ser比外掛咁
可以出返個禁藥比賽

未有證據

條片下面D comments

冇咩印象有乜運動員可以好似佢咁國際性地犯眾憎

好事一浪接一浪

Dq佢無用要dq曬支那種族運動員

褫奪左，強國又補返個金牌俾佢囉，好似何已完咁

佢都上左岸要禁就搞埋搵佢代言既所有公司

俄佬畀人集體禁賽喎

nmsl😂😂😂

成為民族英雄了

個腦仲衰過裝屎 前言不對後語
又要話黑人點點點 又話唔支持用藥
講咁撚多廢話 呢啲人真係唔死都無撚用

直接送返去槍決啦
或者去武漢做義工

記者：國際泳聯褫奪孫楊兩項世界冠軍，中方對此有何回應？

耿爽：中方就這一問題已多次表明立場：對於國際泳聯干涉中國內政、損害中方利益的行徑，中方必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估中方維護國家主權、安全、發展利益的堅定決心。國際泳聯褫奪孫楊兩項世界冠軍的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。國際泳聯褫奪孫楊兩項世界冠軍是搬起石頭砸自己的腳。中國政府和中國人民堅決反對國際泳聯褫奪孫楊兩項世界冠軍的行為，中方已就此向國際泳聯提出嚴正交涉和強烈抗議。

我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。我們要正告國際泳聯，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。中方強烈敦促國際泳聯不得褫奪孫楊兩項世界冠軍，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。國際泳聯罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手中國事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。

希望國際泳聯個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。我們奉勸國際泳聯有關媒體和人士尊重已經明確無誤的事實和真相，恪守起碼的職業道德操守，放下意識形態偏見，摘掉有色眼鏡，不要再做不負責任、徒增笑柄的事情。中國堅持走和平發展道路，積極為維護世界和平穩定貢獻智慧力量。

國際泳聯考慮回應訴求
或褫奪孫楊兩項世界冠軍

五大訴求 缺一不可

紫尿楊，現報啦

佢拒驗咪即係身有屎

池紫揚

尿紫楊：看見泳聯 雙腳已在震

8年後再游囉

本身已經冇乜牌
而家仲要畀人禠奪埋
陰公

支那狗

運動員係共狗眼中只係拎黎利用
一無得再拎牌就當垃圾掉埋一邊
留名上訴失敗埋肯定無得游奧運之後支那踩多一腳
割鳩佢

其實好多唔同玩法去避
扮撞車話唔可以做突擊檢查都有

You are winner
I am loser

針對十三億國民市場 又贏

唔好意思想請教，佢游水游得好快，對世界有咩貢獻？

冇錯，人類天生個個身型，體質都唔同架。所以咪有各種唔同嘅運動項目，比唔同體型，體質嘅人去發揮囉!明未？

本來冇。但因為佢違規都仲要咁寸，攪到好多人反共，呢個就係貢獻

purple哥

攪個孔子奧運會 唔好嬲 呵返

一直想知尿紫係形容定真係食楚藥就會痾紫尿

仲考慮乜？做啦

尿紫羊

係就快